唔好話冇人，我架巴士全車都係黑衫人

差你未嚟咋